<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="fish">
        <item>Сом</item>
        <item>Налим</item>
        <item>Щука</item>
        <item>Карп</item>
    </string-array>
    <string-array name="fish_content">
        <item>Обыкнове́нный сом, или европе́йский сом (лат. Silurus glanis) — крупная пресноводная бесчешуйчатая рыба семейства сомовых (Siluridae).

Длина тела до 5 м, масса до 400 кг (по историческим данным). Л. П. Сабанеев приводит сведения Кесслера о поимке сомов массой более 300 кг в XIX веке, в Днепре, Днестре и Одере. Официально зарегистрирован пойманный сом массой 306 кг, длиной более 3 м и возрастом около 80 лет[5]. Сейчас сомы массой выше 100 кг встречаются крайне редко, тем не менее зарегистрированы случаи поимки сомов длиной более 2,5 м и массой около 150 кг[6]. Анальный плавник длинный, жировой плавник отсутствует, непарные плавники не имеют шипов.

Окрас в большинстве случаев бурый с оттенками коричнево-зелёного, брюхо белое. В зависимости от мест обитания окрас может меняться от почти чёрного до светло-жёлтого. Иногда встречаются сомы альбиносы.</item>
        <item>Нали́м, или обыкнове́нный нали́м (мень (лат. Lota lota) — единственная исключительно пресноводная рыба отряда трескообразных (Gadiformes).Тело удлинённое, невысокое, округлое в передней части и сильно сжатое с боков — в задней. Голова уплощена, её длина превышает максимальную высоту тела. Глаз маленький. Рот большой, полунижний, нижняя челюсть короче верхней. На челюстях и головке сошника имеются мелкие щетинковидные зубы, но на нёбе их нет. На подбородке имеется один непарный усик (составляющий 20—30 % длины головы) и пара усиков на верхней челюсти. </item>
        <item>Щука, или обыкновенная щука (лат. Esox lucius), — рыба семейства щуковых. Распространена в пресных водах Евразии и Северной Америки. Живёт обычно в прибрежной зоне, в водных зарослях, в непроточных или слабопроточных водах. Может также встречаться и в опреснённых частях морей, например в Финском, Рижском и Куршском заливах Балтийского моря, в Таганрогском заливе Азовского моря. Щука хорошо выдерживает кислую реакцию воды, может комфортно жить в водоёмах с pH 4,75. При снижении содержания кислорода до 3,0—2,0 мг/л наступает угнетение дыхания, поэтому в заморных водоёмах щука часто погибает.</item>
        <item>Саза́н, или обыкновенный карп (лат. Cyprinus carpio) — вид пресноводных лучепёрых рыб семейства карповых. Методом селекции получены культурные формы. Внесён в международный список 100 самых опасных инвазивных видов.
        Cyprinus carpio, или карп обыкновенный, внесён в международную красную книгу как вид, находящийся под угрозой исчезновения.
        Крупная всеядная рыба с толстым, умеренно удлинённым телом, покрытым крупной, гладкой, плотно сидящей чешуёй. Бока золотистого цвета, спина темноватая. Расцветка может изменяться в зависимости от места обитания. У основания каждой чешуйки имеется темное пятнышко, край чешуй окаймлен чёрной точечной полоской. Чешуй в боковой линии 32-41.

Встречаются, хотя и редко, экземпляры весом свыше 20 кг и более метра длиной.

Голова большая. Рот полунижний, выдвижной. Губы хорошо развиты. На верхней губе имеются две пары хорошо развитых коротких усов.

Спинной плавник длинный с небольшой выемкой, анальный — короткий. В спинном и анальном плавниках имеется по зазубренному колючему лучу («пилке»).

Внутри одомашненной формы европейского сазана существуют зеркальные, или королевские карпы (Cyprinus rex cyprinorum) с очень немногочисленными рядами чрезвычайно крупных чешуй и голым остальным телом и кожистые карпы (Сyprinus nudus) с совершенно голой кожей.

Одомашненная форма амурского сазана — ярко окрашенные декоративные карпы кои.</item>
    </string-array>
    <array name="fish_image">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
        <item>@drawable/shchuka</item>
        <item>@drawable/karp</item>
    </array>
    <string-array name="nazh">
        <item>Наживка на Сома</item>
        <item>Наживка на Налима</item>
        <item>Наживка на Щуку</item>
        <item>Наживка на Карпа</item>
    </string-array>
    <string-array name="nazh_content">
        <item>Для рыбы Сом</item>
        <item>Для рыбы Налим</item>
        <item>Для рыбы Щука</item>
        <item>Для рыбы Карп</item>
    </string-array>
    <array name="nazh_image">
        <item>@drawable/som</item>
        <item>@drawable/nalim</item>
        <item>@drawable/shchuka</item>
        <item>@drawable/karp</item>
    </array>
</resources>